{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154341?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 여름이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせの中で人数が追加される場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となることもあり、この場合は理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、当該ペンションへの入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 また、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な予約特典を提供し、すぐ隣には無料のフットサル場とバスケットボール場があります。 また、バーベキュー場ではバーベキューグリルと炭のレンタルができ、ご利用は23時まで可能です。 駐車も可能で、海水浴場の大川海水浴場が近くに位置しています。 ペンションの建物内にはエレベーターもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約のお知らせの中で人数が追加される場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、当該ペンションへの入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設に発生した毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューグリルと炭のレンタルができ、ご利用は23時まで可能です。駐車も可能で、海水浴場の大川海水浴場が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にエレベーターはありますか？",
            "answer": "ペンションの建物内にはエレベーターもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 598,
        "QA": 568
    }
}